【純動畫黨入】進擊的巨人Final season（9）想引戰同劇透嘅人咪撚入

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一
晏晝一點更新

賈碧

前動畫黨可以入黎嗎?

pin返條劇透list

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

要pin

上個po條block list冇置頂
唔知有冇啲唔update

sasageyo sasageyo shinzou wo sasageyo

唔知點解見你po就覺得gaygay地

畫面要靚！
有咩咪三口六面坐低傾囉！
就算軍政府同總統想殺我都好
始終大家都係艾人嘛
總之殺總統就唔啱啦！

睇啲留言都大概估到啲人現實嘅政治光譜

【純動畫黨入】 想引戰同劇透嘅人咪撚入 <唔識睇字?
我想知劇情上網幾個鐘睇到最新一集啦 洗撚係到聽你班傻鳩上帝視覺撚人

“接下來就由你來當壞人囉”
創哥伏筆無敵左

你report咗自己上個post個cm未
未嘅就快啲，連仔會del

#962條友影衰哂呢到叫加藤恵嘅巴打

你諗太多

唔係同一個人黎架咩

Feel到劇情既高潮 艾倫全面進擊

我都feel 到劇透撚全面進擊

都真

我屌撚晒D睇過漫畫然後用漫畫角度討論再用暗示劇透嘅仆街啊!!!

有劇透黨上左飛船

全面封鎖，一個不留，祝佢睇每一套動漫都比人劇透

好慘，班友特登

鞭佢老母呀

皮克醬

依個bgm真係幾正

應該缺乏智慧思考有咩唔應該講姐
要體諒

動畫黨要戰鬥要戰鬥

咁邊個體諒比人劇透左嘅無辜市民

屌 我冇心攪到噉
噉都引到人劇透
早知下次唔問喇

Btw 覆咗碧藍巴
睇到後面你會更加掙扎

lm

我地可以開個懲罰制
一啲無意劇透既人就由某人開一層投票
負評多過正評就放果條友上block list

咁樣可以增加阻嚇性
等啲漫黨講野要小心

其實依家係艾倫唔知咩原因去進攻
而且同兵團點解不和先係重點
我反而會睇點解不和 所以威脅進攻呢個前因後果
不和意思唔係打曬交 係無計傾

你嘅諗法幾正路，呢個真係要追到比較後，你先知道五六成

果條友好明顯有意

艾倫10個月前同伊雷娜見面仲未講

開投票啦咁

艾倫話佢用戰槌之力就輕鬆逃獄 實際即係點做到？

呢個就漫畫撚都答你唔到喇

[懲罰制]對於上po#962劇透
加藤惠 [編號66699]
既判決
負評比正評多會落blocklist
如兩邊0票不落blocklist
今晚12點截票

正評比次機會
負評lock7佢

上個post有人劇透？
咁我唔追post喇

個b字唔知做咩整大左個

無意的

上帝視覺係唔係好有優越感

艾倫想變硬質化嘅梯嚟穿上地面都得？ 戰鎚好似可以任意變工具

Unlimited Blade Works咁整爆個門掛, 佢果D質地一定硬過鐵啦

咁樣做

#50算唔算係劇透

應該唔算我自膠

我都答你唔到
Cut走既畫面可以係下集出返黎

可以估到嘅野嚟，唔算劇透啦

係 唔好

大量，唔好入

直頭上集講埋出黎
今集有巨人眼印
過左既劇情就唔算啦

好

屌 賈碧殺咗薩莎有乜可能唔即刻殺返佢呀唔好玩啦
好撚左膠

拉拿

殺左佢都唔會返生,咁不如帶佢地返去拎情報

拎佢返去俾佢殺多個守衛呢D危險人物一早要處決

呢條都正不過一定係萊納悲劇D未打贏過人

好撚簡單 Zeke依然係好神秘同信唔過 Eren無溝通就去攻馬萊 普通人對巨人之力仲有好多存疑 而家只係代入返角色知嘅資訊去諗 萬一Zeke有洗腦能力 控制左Eren 而Zeke為嘅唔係馬萊亦都唔係島民 其實另有計謀 咁咪仆街

可能睇到後面就明Eren點解咁做 正如到season4就知Reiner點解會破壞城牆 但係而家根本好多疑點 近幾集有極多資訊 我唔排除睇多幾次諗多幾次會估到劇情發展 但係作為純動畫黨我諗大部分人都一樣好多疑問

有人覺得Eren好一意孤行 咁所以咪上黎討論囉 然後有班撚屌知道晒劇情嘅入黎劇透 用上帝視角問點解你唔用上帝視角睇野就收皮啦 下下用上帝視角去評論然後想扣帽子話人左膠其實咪一樣係on9

所以果時Floch話要扔佢落街係啱

動畫都有畫佢眼尾紋，代表佢用左戰錘能力（愛德華艾力克）

你啱
我都寫明咗係齋論暫時劇情，撇除其他影響（例如係我地漫畫黨嘅討論或者係推舉邊個邊個），僅按你地自己嘅個人觀點同諗法，
屌啲人猛噉衝入嚟
影響咗你地我好奇下姐

其實佢就咁講：之後會講，你睇埋過去就知，就ＯＫ係要係中間加D劇透

係啊屌
我早知就唔問

P牌仔負評唔到so sad

愈來愈唔鍾意韓吉,依家唔洗研究巨人,對現況毫無貢獻,
連續3集都見佢自艾自怨
去監獄一督屁都問唔到艾撚,仲激嬲艾撚
如果兵短係團長,可能仲hold得住艾撚

兵短有人比指令佢打就好勁,但佢比指令人好易收皮 你睇返佢每次決定都冇咩好結果(OVA,女巨人,打針)

佢都係俾艾爾文推上位，有其他人選佢都唔想做。

又真係冇其他人選 團長真係好撚緊要

不如光頭佬比做總統仲好 由第一季已經對佢幾好印象
目光又夠遠大 又唔會私怨感情用事

係我唔好，無啦啦引哂班先知出現

唉屌

我睇咗你留言，我擔保你睇埋落去你個心會更加矛盾

MAPPA 畫都唔畫

睇呢套野都預左會有好多矛盾位，每一季都震撼我對之前架理解，所以我都好強調只係對現時動畫進度理解

我到依家都覺得兵長唔救艾爾文係一個錯誤決定，就算艾爾文係想休息都好

當時104 ymir同萊納傾計時，我都仲以為係無腦番唔洗認真睇，仆街miss咗噉多內容

ymir識讀馬萊字 + 知道海魚係咩

現家先知自己當時幾撚蠢
諗起我當時笑鳩艾倫莽夫

果時好多人都唔鐘意艾倫腦衝又嘈又廢,D reviewer直頭話佢唔似主角,係第三季後半有D改觀,到第四季直頭變左人咁,又成熟而家又型

三人組嘅描寫係艾倫最突出，創哥好撚勁

觀眾同佢一齊成長咁 以前尻衝仔終於大個

係恵都要大義滅親
唔好block 錯我

團長同阿明係咪差好遠。有無咩合理理由係揀阿明而唔係團長
阿明唯一優勝既係佢追求自由既目光更遠
但好似無乜用咁。
如果團長在生佢會唔會有機會反艾倫

佢應該都buy艾倫打柒人地

話說皮克點上島 無人守住啲岸咁兒戲？

變成車巨游狗仔式

可能係車巨隱藏能力

其實作者寫死團長呢個決定真心做得好
唔想睇到團長變左膠

艾撚mikasa都揀阿明
唔揀阿明艾撚會絕望 劇情去唔到
揀阿明係劇情需要

團長死係正確既決定
死左先上到神檯

少gay
不過接受到

腎巨單手游出公海應該唔難

死左唔洗做決定 唔做錯就唔洗俾人bin
shinzou wo sasageyo

車力又唔係船,求奇搵個位都可以上岸

可能真係變巨人再游水

正常果刻打獸巨用神風敢死計劃
如果佢自己唔死一定比政府班友鞭到仆街
好明顯團長見好就收死死去等自己上到神檯

而家兵長仲有咩特色同價值除左強同要去吉克復仇之外，已經諗唔到佢有咩特別，感覺吉克係咩陣營兵長就會去對立個邊

艾倫型撚左好多

我比較唔明點解艾倫要背棄調查兵團

邊個?

艾撚應該以為佢地係支持自己
又黎幫佢手打瑪雷
結果一上船就比兵長踢嬲豬

上個post,冇咩唔好睇post尾果啲

可以畫BL

阿爾敏囉 可能好過韓吉

如果團長係到應該唔會有艾倫派 分分鐘團長清理埋憲兵

阿爾敏其實都天才黎 入牆三人組都係佢估到哂..瑪莉亞之牆奪回 搵萊納 同ko超大型巨人都係靠佢..

只係佢左膠好多

我都想講明明守住個港口

似一早反左面 到底係咩原因

活夠啦比阿爾敏長命d

我愛floch

仲有4集到底會點發展
睇落似馬萊艾島大戰

莊

會有part 2
你地最想知嗰堆嘢都要等part2先會講

兵短強

又有排等

佢經驗唔夠你要記住團長死果時啊爾敏佢地先入左調查兵團幾個月

會唔會係有內應

點解今集D驚訝樣有講唔出既怪

每次見到都有啲想笑
上集農場啲𡃁仔，今集啲憲兵都係

其實調查兵團嘅地位同價值已經俾時代淘汰
巨人時代係對外主要兵力又有經驗
但第三季團滅同巨人死清光 已經再冇軍事價值
打島外人同其他人一樣冇經驗
就算被重組都唔出奇

韓吉對體制影響力係0
就算支持艾撚都冇用
艾撚最後退岀都好正常

個8舊腹肌同人魚線

好j囉

但好記得團長知道巨人可能係人嗰陣兵短發現佢笑緊。。。
如果有if都未必係左膠
不過佢死真係寫得太好

由賭艾撚巨人開始已經睇好佢

Pieck 堅係正，暫時未崩過～

自己諗吓潛入會唔會喺人哋個港口光明正大咁潛

點解個政府唔LIKE 艾倫既？

半身兵力就簿弱, 科技又落後
又要清無垢巨人, 清完先可以探索牆外嘅帕島
有好多地方冇兵力/據點都好正常啫

私自行動，暗通吉克，犯咗國安法

而家班民眾當佢神咁拜 耶格派直頭話推佢做領袖 政府仲like佢？

其實你地點定義左膠 Armin雖然明顯係咩都想傾左先 但係關鍵時刻都會狠下心腸去殺人 好似S3開頭殺左Kenny手下救Jean S4係港口變身大爆炸 Erwin就一直都為求目的不擇手段 死人當食生菜 咁佢哋都算左膠咩

同埋我覺得如果團長在生唔會出現而家嘅矛盾 團長識玩政治 如果s3打贏之後係軍方地位一定高好多 民眾又當佢係英雄 基本上Eren同Historia都係佢嘅人 團長有腦有人脈有話事權有人民支持已經唔同晒

而家感覺上調查兵團冇人揸旗 所以係軍方勢力薄弱 變左憲兵團先係話事人 而軍方本身就唔熟Eren 由軍方角度出發要相信Eren+Zeke係差個有份量嘅人出面做擔保 Historia係女王但係基本上離開左軍隊 Hange同Armin地位未夠 變相冇人會為Eren講說話

假設Erwin在生 團長講一句冇人可以殺Eren已經唔同晒 軍方話事嘅可能已經變左耶格派而唔係憲兵團

當然 團長去完地下室之後心態係點 會唔會完夢之後反而想退休唔理軍隊亦都係另一個可能性

勾結外部勢力

光頭佬算係無咁腐敗嘅官僚
但佢坐總統個位都可能想搶始祖巨人血統

而家個情況我會攞佢做比較 S1嘅時候觀眾覺得佢on9 明明Eren幫手殺啲冇腦巨人 點解要懷疑Eren係間諜 但係佢冇上帝視角所以理智俾恐懼吞噬只係想殺左Eren Armin想談判想說服但係失敗 最後Eren變身救左佢地三個 然後皮克斯司令介入 最後先冇事

基本上而家都係咁 個分別只係Eren唔再係牆角嘅細路 而係熟練左巨人之力 有耶格派撐腰 可以同軍隊平起平坐嘅勢力 甚至乎Eren話點 其實軍方都只可以服從

艾撚喺PV著衫果幕超型喎
正式出街貨不對辦

對mappa都冇咩希望

正常埋尾就算了

佢4年前就清哂巨人啦喎
帕島方仲要知道已經比人開左戰 咁都唔加強防守
駐紮兵團班友去左飲酒?

但都仲有三隻敵方巨人 同埋馬雷仲可以製造更多無腦巨人參戰
再者三個軍團得調查兵團有實戰經驗
其他兩個根本鳩hea 點會打仗信得過佢地

4年前調查兵團全滅
無鳩巨人用咗成年清, 即係3年前先清完
期間仲要搞基建, 起港口, 搞外交等等
全部嘢由0開始喎
宣戰都係今季先宣
佢哋4年間應該未大約Get到世界點對佢哋恨之入骨
唔係阿明點會有個Fantasy可以講和

製造到無鳩巨人都冇用
冇咗吉克會Team Kill

呢邊個討論氣氛真係好過隔離POST
隔離十個reply 有八個都係屌作畫

嗰邊太多圖
好難追Post

明明全文戲，總覺得唔少人樣又崩崩地
雖然場面咁亂，樣殘咗或者都合理嘅
都係得馬萊人同耶格派啲樣畫得靚

島民嘅民族主義變得好嚴重但無可厚非
兵團部份人慢慢進入左膠大愛mode亦唔係唔能理解
但好可惜係好似又無更好嘅解決辦法

我好好奇呢季到底點收尾
好似加速左好多咁

To be continued

依個節奏差唔多架喇
唔駛太擔心

想睇車巨 門巨 顎巨潛入跟住係帕島玩一次declaration of war
食哂d軍隊高層

之前有講過成個島都無位泊到船可以到岸邊變巨人游水黎既

冇加速到相反係放慢咗好多
節奏好好
第16集會係漫畫116話完
淨翻廿3話漫畫，動畫點都會有part2

呢邊專討論劇情

如果成套都係呢種畫質就好.....

到左著衫個PART有得照抄都改埋...仲要著到咁中二FEEL.....隻右手舉到咁高做乜9.....連著衫個動作都畫唔掂..希望PART2唔好再接黎做

今集都屌艾撚畫得好型wor
係希琪側面好柒

第3定4集有提個艾島北方防禦較弱同埋少巨人，但大船難舶岸
不過皮克可以遊水所以上岸無問題

艾倫同floch成part都好型
唯獨係最緊要臨尾著衫嗰吓柒咗

作畫呢d屌咗一兩句已經唔想再屌
擔心諫山點收尾算

無比較無傷害
PV著衫真心好睇好多

但係有作戰經驗 無論巨人定係對人都係調查兵團 去到馬萊又唔肯定唔洗打巨人 仲要憲兵係廢既..駐紥都叫好d...

同埋艾撚就算唔講韓吉大可以說服104期既人支持佢同埋兵長...唔洗搞到宜家咁反面

本來開哩邊po就係唔想睇果啲人屌mappa
所以大家安份守己下
要屌作畫返一返隔離圍爐

講真 擔心結局好過喇

哩個又係另一種煩黎

真係
已經唔想唸作畫問題

海岸易守 世界就無人偷到渡啦

但今季好似有15話
而家車巨都入左黎
我覺得都就黎似去到打大戰位
唔通去到打大戰前停?
咁樣我覺得好吊人癮

引戰還引戰
屌還屌
你喺個po講清楚「屌MAPPA嘅人咪撚入」咪得
混淆概念 不知所謂

可能我對作畫要求好低
唔太覺有咩特別崩 (咁當然以前靚啲)
同埋其實漫畫都唔係畫得特別靚

今part有16集
停喺乜嘢位就唔劇透啦

諫山創又無話受外界壓力，又信心滿滿噉話會完，
應該係合邏輯嘅結局嚟，只怕佢放pair噉完

我有提議過
但趕住開po又唔想冇問過人就咁放標題

我日日等流出，
除咗嗰張mikasa大特寫之外，作畫我真係覺得無乜計較

唔係落筆前已經諗好結局咩

畫動畫好撚辛苦
所以點都會尊重

佢一時又話改變咗主意 一時又話大綱寫完 細節即場寫
我最怕就係佢自我感覺良好，但其實唔撚掂

睇巨人既人其實係咪心理唔平行？

依個post有劇透，唔好入

又咪係果個人

我唔知佢會唔會以為自己寫咗個「好結局」出嚟
或者改咗結局
唔知邊個訪問有講過 本來已經唸好咗個結局
但係因為套野咗咁紅
自己開始質疑係咪真係想要呢個結局

我就真係冇擔心過咁多
信創哥，唔驚

我最撚驚係呢下，自以為寫得好好嗰下
你個plot好，我任得你畫到火柴人噉都好睇
你個plot屎，我仼得你畫到神仙噉都係一篤屎

噉又係 前面諗得噉鬼斧神工 仲有伏筆要補
結局都唔會衰得去邊

其實有冇人真係唔鍾意mappa 啲畫風

經費係咪放晒落咒術度 咒術啲畫風靚咁多咁

好多編輯睇住

依家先得閒睇返新一集
隔離op又屌作畫？
我覺得都係差唔多啦 係有幾個shot崩少少
冇打戲始終唔會太差
btw見到阿明想摸阿妮又搵藉口解釋真係幾好笑

都差唔多囉
我諗戰況都冇得點改變
宣佈要落block list

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

#66699 加藤惠

阿明根本就係鹹濕仔
艾倫bb 先係最純

畫風嘢作畫兩樣嘢喎
畫風我就覺得冇問題嘅

阿明As a man
艾撚唔係純
佢係唔正常性冷感

想問下希琪係邊個黎？
係咪以前亞妮同房個女仔

準備開打先停

係 佢條仔第三季喺憲兵轉左入調查兵團 最後俾獸巨扔亂石殺咗

想問總統房爆炸後，阿爾敏話佢地入房前見到有調查兵團士兵出去，係堅定專登咁講？

堅
有畫埋出嚟喎

呢集睇到一舊雲
好多點解出晒黎
槍口對外變內鬥
點解艾倫會變節
Zeke又打啲咩算盤
金菇又想做啲咩
瑪萊勞役區又出左咩事
點解要炸左個總統
好迷...

個trailer啲巨人晝面都係2d架

之後會講

希琪好正

係 轉咗髮型，同埋無咁bitch樣

腰果眼先正

伊雷娜真係女黎架，根本係偽娘黎

艾倫嘅諗法同目的對動畫黨嚟講仍然係一個迷
要part2先會講

至於點解要炸總統，因為總統諗住搵人食艾倫，所以耶格派就先下手為強
你可以話佢地手法好極端，洗唔洗炸死佢呀
不過佢地就係決定咗咁做，為咗拯救自己國家唔會再猶豫

第一季見到時覺得幾正
好似唔太正經咁但其實又有啲正義感
而家個樣成熟咗就無咁吸引

太撚sad
令佢腰果眼唔起
Btw佢都幾撚高下
168

有個大膽想法，
艾撚一路係ff 自己掂住獸巨Zeke就可以發動地嗚，但點知zeke 有皇血大啲，所以係佢發動地嗚而唔係艾撚

有咩分別同老母fist bump果下唔係艾倫意識想要巨人咬老母咩

變左控制權係Zeke，老母果度因為佢係無腦巨人所以情況唔同

其實左膠呢兩隻字真係比人濫用得好緊要，只要你唔係主張用暴力解決問題，就隨時比人話係左膠
如果Armin係左膠，佢就唔會炸港口啦，真正左膠係捉撚住艾倫，然後再同世界道歉求和

屌佢老母啦 假B
咁撚樣打死監倉條友

除左著衫個度唔夠型之外
其他完全可以接受啦

姐係可能zeke真實意圖想搶控制權踩死帕島人

但佢無可能知邊個會控制到地嗚 一賭輸就等同送頭
加上艾倫真係用過一次能力証明 好大可能係地嗚由始祖擁有者意識控制/共同控制

所以上集標題係虛偽的人

皮克

核爆殺左成萬個人都比人叫左膠 真係要幫佢平反下

s1尾最後出現嗰隻牆巨係面向牆內

仲未習慣咩 ？ 創哥每季都拋一堆問題出嚟再逐個解

要剷平帕島使乜地鳴
自己唔同艾撚接觸
食花生俾戴巴領軍打帕島咪得

唔通所謂嘅地鳴其實係王嘅自殺裝置

呢家又未算左膠嘅
睇吓之後發展會點啦

建議唔好討論呢點喇
明嘅就明

屌你老母mappa真係畫得好撚7
睇到我好撚出戲
分鏡嘅節奏又奇鳩怪怪
屌 唔撚想睇落去

其實調查兵團直接公開所有野唔得?
定佢地見艾島人既民族情緒已經失控所以先咩都唔公開

應該純粹係初代王向島中心方向行 所以啲巨人都係向牆內企 不過個idea幾特別 令到我諗所謂地鳴震懾全世界 令其他國家唔敢攻打艾島其實係冇end game 只係拉長戰爭 睇下其他國家嘅軍事實力幾時先超越巨人之力

咁睇即係計劃根本好大機會失敗 要自由就好似Eren S3尾咁講 殺晒對面海嘅人先得

所以Zeke嘅真正計劃 會唔會係殺晒全世界其他民族 咁先唔會再有”外敵” 或者掉返轉 殺晒艾人 咁先冇晒巨人 全世界嘅威脅就唔再存在 咁先當係為祖先贖罪

其實攻島要靠咩方法先會成功
除咗空投巨人之外
如果用熱兵器攻城會唔會炸爛啲城牆令到牆巨走哂出嚟
Btw第三季萊納匿埋喺牆入面有冇見到啲超巨

係咁,本身漫畫都趕住埋尾
反而係S1-S3太拖

而家無論邊一邊嘅決定都係到賭架喇
現階段冇人知地嗚係真定假同埋係咪真係work, 無人知真正既觸發條件，即使世界狂攻艾島都無人知係咪100%贏
Zeke 城府咁深，我都唔多覺佢係會真正想講艾人，今集又再爆佢個首席女教徒原來背底做埋咁多嘢，更加肯定有預媒入黎分化島人，艾撚已經去到要炸總統而唔理三笠同呀明既生死

佢地接受唔到唔係WIT畫,但又要睇mappa

阿卡曼既弱點就係唔夠醒

佢有得揀咩
現實嘅左膠係有得揀都揀做膠野先係膠

咁請你唔好睇...

關咩事，有得揀任何人都唔會揀要流血果邊

就係講緊團長邊可能係左膠
或者相對牙明一定冇佢咁膠

而牙明嘅問題係"關鍵時刻=一係死個104一係落手"嘅時候佢先會落手
當然佢已經畀現實左膠好10萬倍
不過膠唔膠真係好相對

唔通真係等全世界聯軍準備好 發現冇得傾先還擊咩 到時可能已經太遲

瑪雷人唔係瑪雷人就係要做軍事大國

團長都唔係
為咗真相同未來
佢可以犧牲無數人條命 包括自己

若有個易啲唔流血既方法做大國，邊會揀流血

1+1=2最簡單，做咩要揀6除3除2-1+1

咁係真係無方法

打錯* 6除3除2+1

我係估艾倫同吉克目標應該唔同

艾倫:殺晒對面海D人,我地島上人就自由
但吉克應該冇咁簡單

就咁軍艦 + 空投 + 坦克已經唔洗玩, 全世界軍隊 VS 帕島

不如問點解一定要揀擴張領土做大國

咁呢個應該唔使睇套劇，呢個係人類嘅慾望
不如問吓強國點解係都要一個中國原則

資源唔足航運剛起步未識搞進出口貨物
唯有打其他國家搶資源

咁和平掘起唔得咩
學戴巴公話齋 係瑪雷人自己揀

炸總統唔關艾倫事,係耶格派自己做

當今世界既強國都係擴張 侵略 殖民架啦只不過馬來既武器太特別令佢地變左另一個物種咁，而且國力太大威脅。
而一個有國力但軍力弱既國家係最肥美，而家馬來唔確保外交同軍事就等俾人侵略，就算馬來從來唔靠巨人力量都係咁話

諗下艾島點守仲好如果無地鳴，你登陸又得 消滅海軍又得 炸爛道門又得 空投又得。
反而巨人好似會俾艾倫控制?

突然間諗到上集枝酒本身已經落左毒藥但係咩事都冇,有個大膽嘅諗法會唔會係落左骨髓液

想好似光頭仔個村咁？

本身係以為飲左就一定變巨人,但係第4季空投果PART D人係大叫完先變,然後再係PV見到, 唔通係咁

要配埋王血巨人 艾撚先可以控制巨人
無腦同牆巨都係

女皇老豆都係lam下地下啲水就變

利申動畫黨，無開你個四重

我都係動畫黨 4重因為可能D人冇睇PV

我都無睇任何PV

好想快D有下集睇 但有新集數代表星期一要返工

通常星期一收工就夜晚返屋企大電視度睇

咁講法睇完pv好似知咩事

個pv劇透咁多？

咪係囉,因為正常

艾倫未必知班新兵諗住炸總統喎，可能只係放手畀佢哋做嘢
同埋阿明同米卡莎出現都係意料之外，我唔覺得如果艾倫知道咗佢哋會嚟仲會批准新兵炸

下集 林中之子

好想睇 今日先星期二

唔係，左膠係就算無得揀都會選擇道德光環，就好似雨革個期，情願運動失敗都堅持唔用暴力

未必唔會，而家既艾撚已經唔再係唔會犧牲女皇換取大局既細佬

啱啊,而家牙明想傾還想傾,果時都知自己唔炸就帕島收皮

其實本身都有人氣
唔明點解要趕收尾
都唔差在畫多幾話

更加顯得出一個人唔係萬能乜都掂

兵長同艾爾文加埋=人類最強

有冇人覺得三笠聽到艾撚逃獄之後個樣呆哂好正

講左膠嘅係指Armin喺外交嘅決策上思想左膠
時間已經非常緊迫（艾撚同zeke都就死）
仍然覺得係可以齋傾唔砌
炸港口其實係迫不得已嘅選擇
再講嗰陣Armin對於自己王政篇要殺人都係非常之恐慌同大力反對
雖然最後迫不得已
但去到外交，Armin真係左膠到食曬屎

Erwin可能去到地下室圓咗夢會有改變呢點我其實唔認同
Erwin始終係難得一見嘅政治人才
有佢喺度就唔會有而家調查兵團畀人食住嘅問題
再講，Armin其實都圓咗夢（見到海），而家其實Armin某程度都好lost

真，load到仆街
仲要大量都係fan art

以為自己有力量有時間有得做選擇
其他人會跟你既規矩/劇本行
呢啲係左膠既傲慢

其實呀明係超大型巨人，一核爆都唔講得少，點解無軍團既人擔心佢既

因爲佢係左膠
除非無得選擇，唔係佢唔會突然核爆
佢會良心受到譴責

依個係我地上帝角度睇到既野姐，
兵團懼怕艾倫因為巨人，同樣地呀明都係，定還是一個係三隻一個係一隻

和平大使驚閪咩

軍團控制到啊明但控制唔到艾倫嘛

一開始得艾撚一隻巨人（第一季），島民完全唔瞭解巨人之力
先想殺左艾撚
後來Erwin領導下嘅調查兵團解釋咗巨人之力俾軍隊知，再加埋奪回瑪利亞之牆，佢哋都信艾撚係佢哋呢面嘅人
自然亦都信armin係佢哋呢面嘅人
咁其實都係艾撚暴走咗之後佢哋先鎖起佢啫
armin無暴走，乖乖服從軍隊，而且軍隊中人都知佢唔鍾意殺人，唔會驚佢㗎

唔知會唔會超巨對戰進巨，雖然冇得打

所以軍團咪想兩隻巨人都係信得過既人繼承後 先至試地鳴

政府都驚既，所以唔再俾阿明mikasa見艾撚
驚傾完之後跟埋艾撚走
其實真係驚閪，傾唔成先搞到咁

艾倫咁多個look 真係依集最型

靠戰鎚能力話唔定夠超大巨打

靠拉打齋用進巨都贏啦

我講超巨無得打

自己攞黎

其實只係因為艾倫失蹤過，又去過敵人島上
所以軍團啲人先驚佢

之前回憶一兩年前，艾倫都可以周圍走咁

係呀 我睇晒漫畫了 更加唔會再追動畫
mappa明明有能力 但畫巨人畫得好撚hea嘅咩 其他動畫無崩得咁撚跨張 屌你老味

求你唔好睇
記住part2都唔好睇,實崩

其實都講得好清楚點解會驚佢
佢自己去咗馬萊但係又唔講嗰陣見過咩人做過咩野
又靜靜雞去見個高妹唔同人講
依加重要走埋佬

[動畫POST]進擊的巨人 The Final Season(56) 艾倫冷親要着衫

你可以過隔離po圍爐
應該好多人認同你

唔洗求又請又求 chill

Okok
唔破壞你地良好氣氛

艾倫都冇得唔出手 時間無多
唔做野 就等比人攻島

入面冇人知諗緊咩
冇人知佢做咩180度大轉變
你依啲都係耶格派諗緊嘅野
但艾倫真實想法喺點都未知

好似見到有人問點解艾倫唔信佢啲同伴，搵唔返個reply，第一季呢幕應該答到你點解

不得不承認Armin係比較天真 即係左膠有嘅特徵 但係我覺得佢未算膠嘅原因係佢冇阻止其他人殺人 亦都有份殺人 而佢都知自己雖然想傾但係諗唔到具體方法 所以唔會阻止其他人用強硬手段再叫人試下傾先 如果係真正嘅左膠就算迫不得已都唔會殺人 仲會阻住自己友做野 即係”輸民意”果個四眼仔咁

左膠果種傾左先嘅主張係想大愛想和平 唔想傷害到人 問題在於佢哋永遠諗唔到方法去實行 反而Erwin唔係左膠但係王政篇做到唔靠武力去推翻王室 不過前提係佢當左王室係敵人去處理 所以某程度上唔係去”傾”但係做到左膠想”傾”嘅效果 而Armin唔認清瑪萊人/外人係想消滅自己民族嘅敵人 單純諗可唔可以傾 可唔可以證明艾人唔係惡魔 如果由呢個角度睇Armin咁佢的確係左膠

左膠敏

其實睇翻Season 4 第二集，啲瑪雷高層（magath）好似都係諗住發展左其他軍備先？反而係zeke主動話要快啲攻島，叫戴巴幫手說服全世界一齊。日本女人都話個世界其實想用帕島呢個共同敵人黎維持國際和平
即係艾倫同zeke本身就想地鳴，所以引瑪雷同帕島開戰？咁就可以有正當理由出地鳴？越諗越亂

整啲lego出黎
超大巨踩到一定好痛

查實邊有國際和平？馬萊對帕島宣戰前已經周圍開戰，滅咗幾個國家。

主要兩隻都係mp消耗高

艾撚長高得好誇張

所以唔覺其他國家會想幫瑪雷，比佢攞埋始祖咪gg

我覺得唔算，阿爾敏願意利用同埋實行地鳴，係別無選擇既情況下。
阿爾敏王政篇仲係第一個開槍殺憲兵既人(憲兵都猶豫開槍)。
我諗緊阿爾敏如果係艾爾文打猩猩個場，如果比足夠時間佢諗，佢都可能會送新兵去死。

而家要比較既係，殺光其他人搞大屠殺/ 有一定風險俾人國家襲擊，長期面臨威脅，艾國係威懾有效時期追唔上科技，地鳴繼承既失效。仲有要王室做生仔機械。

最理想應該係後者，但需要要成功。但如果因為風險問題就可以合理化大屠殺無辜既人，咁歷史上好多屠殺一樣無問題
雖然聯軍目的一樣係大屠殺艾國人，但咁樣賦予唔到艾國人大屠殺其他國家既正當性，特別係當中唔係得大屠殺呢個option。
起碼我覺得理解到艾倫諗法，但都傾向支持艾爾敏，而且我覺得阿爾敏應該都知就算佢今次阻止艾倫，但情況有變發動地鳴 艾倫都會聽佢話

瑪雷唔係已經進入停滯期? 之前都係俾中東入侵
最想要和平既應該係瑪雷，好似啲大國和平一段時間就唔會有人記得百幾年前既擴張啦

馬萊個演講都係轉移仇恨
本身用巨人之力周圍打係馬萊
其他國家研發反巨人兵器都係招呼佢地
戴巴做場show就直接射返個波畀帕島

點睇帶巴家族，馬來同世界既關係
帶巴係拯救世界既英雄，但佢令到馬來掌握到巨人黎侵略，但帶巴家族係世界仲係好有地位。

戴巴家自己都話自己家族仆街黎 但佢有份將仇恨轉向帕島都叫做左D野,佢角度應該係想用島內艾族換牆外艾族自由

係用島內艾族去換牆外艾族「生存」
都係冇自由

真正自由係咩呢到都值得探討我覺得對艾倫黎講用吉克方法最後都係被困島內離艾倫追求嘅自由仲好遠， 所以我一路都覺得艾倫係有自己目標而唔係跟吉克果套

艾主席

出入受管制，思想言論受監察呢啲唔需要討論都知係冇自由啦

幾乎被女巨滅團
係創哥既巨人世界
熱血信朋友隊友既情節唔一定有好結果

題外話，如果當時救兵長，兵長會唔會生返隻斷臂出嚟？

Sor 團長Erwin先啱

打錯字啦佢

會？基本上巨人之力係有能力regen自己冇咗既肢體，艾倫已經再生過唔知幾多次

Mappa 個Mikasa 真係畫得冇wit咁好

會，一定生返

超巨黎講其實是旦一個做體型都係超巨，變身個下已經係大核彈，邊個做都可以，阿明真係巨人裡面感覺最hea,S1-3都還好有d計仔，但S3尾已經獻出一切，點知死唔去住，S4到依家剩係日日去j阿妮，冇撚用

同漫畫一樣樣喎
唔係，係已經靚過漫畫喎

其實真係係嚴重崩嘅得Mikasa
男角甚至型咗

日日j阿妮係真唔係想去j佢

阿妮係呢個故事上仲有咩作用 係咪會比左膠明感化叛變幫帕島手

我接受唔到，可摸耳俾番trailer嗰個Mikasa我

會 詳見艾撚阿爸
斷晒啲手指後打針變進巨都生返

第六集有邊個唔崩
反而我覺得WIT美化Mikasa有啲過火

第6集同今集都崩
其餘都冇乜事，已經比漫畫更加似翻個女人
要怪就怪創哥timeskip後剪佢頭髮

想像唔到團長j阿妮既畫面

真係想知點解阿明鐘意阿妮
貝爾托特嘅影響真係咁大咩
阿明蠢咗又日日J阿妮
比翻第一至三季嘅阿明我

可能因為阿爾敏同托柒fd過
好似話越親近 繼承後得到既記憶就越深定越多
肯定load哂成堆托柒偷裝阿妮既片段

食貝之前唔係已經成日搵阿妮咩
不過咁計法 最唔自由既係艾倫 佢受太多記憶影響 又服從進巨比佢見到既未來同宿命

屌
識唔識4重呀

Skip #339

又有劇透

如果之後出Blue ray會改返艾倫著衫個幕一定會買黎收藏

又幾自然喎

睇完劇透都唔知up乜

唔明就得啦由佢
唔好再諗

其實佢#311已經透透地

好彩

係 其實佢背負緊成個艾爾迪亞+斬斷仇恨傳播鏈嘅責任
又要受到過去進擊嘅力量
好似成套野冇人係自由
任何人都係某一樣野嘅奴隸

Sor
Quote咗

光頭仔仲痴線啦好似高咗廿幾三十cm

動畫黨skip #339

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

#66699 加藤惠

要唔要開懲罰制你地決定啦

點樣懲罰啊頂多咪入block list

唔好諗
係個腦裏面抹咗佢

[懲罰制]對於#339劇透
Toxicgoodboy[編號117332]
既判決
負評比正評多會落blocklist
如兩邊同票不落blocklist
明天3點截票

正評 比次機會
負評 block7佢

落啦大佬
好彩平時睇野都係先用唔太清楚嘅意識去睇
如果唔係實中招

講到自己萊納咁轉走意識

已經唔記得

仆街學術台都比人劇透

洗腦教育真係好恐怖

個post有劇透，唔好入

屌就係呢個 學術台都比人劇透仆街

其實點解人腦咁奇怪,好似讀書有D野睇好多次都會唔記得,但係劇透只係睇左少少就會記一世咁淨

艾倫與十二門徒

越用力忘記，你就會發覺自己記得越清楚

戰士計劃就係為咗資源爭奪戰先整黎攻島獨佔資源
咁大野心明顯想做大佬
完全冇描述馬萊軍方想要和平既意圖

做開一哥緊係想維持落去,方法就係發展返巨人以外嘅科技,但係要時間,最尾佢地就諗到拎返始祖就可以拖多排

轉漫畫黨啦
90話開始睇

唔轉得,睇完漫畫再睇返動,D畫面一有唔同就會唔開心變左隔離POST咁

人既問題我睇開漫畫又唔見我怨婦咁

點解馬雷咁渣ga
第一集睇到有反巨人炮既中東方都只係有極少勝算 所以係無反巨人炮同飛機既年代應該更無可能對付到巨人 (敵人又無機動裝置)
咁係過往一百年持有六大巨人既馬雷點解仲未佔領全球 好似現實全盛大英帝國咁?

馬來同艾島都係軍國體制 但兩國啲人都理性過頭

直接擺佢入 block list 啦

見到標題已經估到有人會講進巨

睇睇下清朝野見到有個係block list冇睇到，然後回果條友個留言劇透

屌佢老母，上次睇財經台都有劇透先經典

中東聯合唔係馬萊打人，係4年前比人宣戰，佢地應該冇主動打仗一段時間比其他國家有發展空間

我要藍絲上身 睇唔到，唔知到

動畫黨係雞係公廁，準備比千千萬萬嘅漫畫黨劇透

下個月巨人結局
動畫黨真係要上少啲網，唔只連登

提早結束啦
結果唔會變

動畫黨skip #339

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

#66699 加藤惠

#117332 Toxicgoodboy

到時斷社交媒體玩monster hunter rise

故事太真實 實在太易透

係咪將對面海既劇透撚block哂 動畫黨就可以得到自由

動畫黨不嬲冇人權

財經台都有

動畫黨就好似第一二季嘅帕島人咁，乜鳩都唔知，比漫畫黨㩒住嚟打

見果個人都討論得幾多原來係漫黨黎

你唔知邊個USER係劇透撚先大獲,當你知道左要BLOCK佢果時已經比人透左

睇完漫畫都覺得動畫正
特別係1-7j死（9-12因為睇左漫畫老實係影響觀感，不過唔係作畫問題，係因為已知內容，冇surprise)
如果唔係劇透嚴重，實等動畫出先睇

我依家入漫黨會見到一堆被我block左既人
太多，費時解block

我有D位都比人劇透左冇surprise (莎夏,女王有左)
後面都有D位比人透左
但未知嘅位都仲好多,好似今集炸總統同車巨潛入就有驚喜,所以都想KEEP住睇動畫 (第三季冇睇劇透一次過睇晒真係太正)

絲打受過好多傷害

一半係比YOUTUBE 啲封面圖,一半係連登其他POST

唔多唔少都會估到，但其他果啲真係cls

樂觀D諗,而家係想知點解會變成咁

飛船個plan好似佢諗

深水港得南邊港口, 如果單獨潛入邊度都得啦

呢排上網要小心

唔想睇到團長好似今集開頭既阿爾敏咁

係架啦，睇下憲兵團班友仲喺度飲紅酒講是非

一諗起團長日日去j annie就想嘔

唔小心睇到劇透
肯定第三季尾果時自己已經估啱左進巨能力
一黎咁估先合邏輯，如果唔係貓頭鷹講既野會唔通
二黎靈感來源係黎自路飛其中一樣兩年後新學既能力

補充
提提各位
防劇透撚最穩陣係去左果個number既post
block左果條蛋散先
好似我咁，你唔會知邊個留言係劇透撚quote跟住去講劇透野
好在我本身估啱左
唔係真係屌哂鬼

我諗住係下個新post頭果幾個comment整個公投
問下有幾多人會係4月大限前
由動畫黨轉去漫畫黨
地球真係好危險

唔好上咁多連登

已經上少左連登

我以為你漫畫黨黎

如果果個人無出過po可以google site: 用戶名
搵到佢回覆再block不過有一定風險

堅持做動畫黨

動畫黨
我敢講其他巴打，如果近呢幾年冇睇海賊王係會難估d

下個post民意調查果時支持下
可能有巴打會睇住個公投決定係唔係最後關頭轉會做漫畫黨
“無悔的選擇”

建議四月直頭唔好上網

#407算唔算花式劇透

先話自己睇咗劇透估啱咗
然後再講自己推論

應該唔算
俾上個post劇透完進巨能力都唔知佢講咩

父女戀

好堅持住

真係好多地方可以出現劇透 新聞 social media forum

團長日日去非禮亞妮

我唔相信團長係咁

其實大唔大機會改返
好想睇真正完成品

可以駛走希琪瘋狂向阿妮打j

新嘅人生目標

目標一直都係地下室

好精警

一開始睇以為係阿明...

唔可以睇少毒L貝爾托特既威力

重睇緊今季 記低啲我覺得應該係伏筆或者特別嘅資訊 估中嘅話可能會變左劇透 純粹分享下

第一集

第二集

第三集

第四集

暫時睇左四集有嘅結論

留意嘅點唔錯
結論有啲就全中
有啲（就137漫畫進度）都唔知你啱唔啱
有啲估錯咗，但方向好好

開個poll先
如果到時漫畫真係爛咗尾
(真係公認嘅got級爛尾，唔係評價兩極)
追動畫嘅各位仲追唔追落去？
追:
唔追:

米9毒撚

漫畫黨表示應該睇到做到136進度就唔睇了

，真係非常非常鍾意呢部嘢呢就

仲想睇多啲，就直接跳到。
由都係過場畫面，只需知道，後面

我相信創哥game of thrones係因為未寫完編劇鳩作..

就算真係爛都會照睇 呢套野陪左我咁多年

我受到鐵血孤兒既教訓
決定睇到臨爛之前果part
之後再睇文字版劇透結局
無咁難受
到個人真係接受左，先再睇返漫畫
咁我應該係投，追？

唔好轉漫畫黨啦

當我冇講過 貌似有神反轉

喂啊你係動畫黨引人睇情報咁衰已經忍住唔睇好辛苦

一陣最終話又反轉就真係瞓喺度，唔好太早開心住

你啱

加油

我講笑乍，唔好block咗我

冇block 我難忍

諗住完咗part1就轉漫畫黨
咁就啱啱好趕得切一齊睇個結局
唔洗比人劇透
到時一定周街都劇透 冇可能走得甩

到時分分鐘出街搭車都聽到結局

加油笑下巴 我地一齊捱過呢4日

如果係咁即係代表巨人嘅熱潮再起

標題：n年前既神作，如今爛尾？結局係xxxx

返黎坐下先
覺得自己已經萊納咁
漫畫黨裡面既我係戰士
動畫黨裡面我係調查兵團

我是誰?我在哪?

萊納絲

就算爛尾唔好難得太過份都算係好作品? 點解漫畫黨會咁驚爛尾,想知但唔好答我

冇劇透但照4重

唔講之後劇情真係好難話你知點解
建議唔好問好啲，等陣又引劇透

但而家整體個劇情發展可唔可以?

動畫黎講直到有爭議既劇情開始之前都仲有好多神劇情未做

依集之前爛尾味好濃
依集扭轉緊,要睇最後一集嘅表現

繼續冇劇透但4重

動畫黨純粹講自己想睇咩結局:

講少少,當自己坐左上日航123班機,
尾翼爛左控制唔到方向,機長嘗試救緊架機...
乘客打定輸數,但又有希望有奇蹟

話說官網仲未有floch嘅人物介紹
今集都已經講明佢係耶格派都仲未有

千奇唔好入夢幻島vs巨人呢個po
有3月9號出倒數第2話漫畫leak圖

夢幻島vs巨人

又係幸福的彼端個白卡佬
痴撚線

啲毒撚冇野做冇人理
日日上連登散播仇恨

僅有45頁的證明

仆街send錯

#471漫畫相關

啱，跳過，block咗我

你自己開個懲罰制叫人投你啦

Ok
[懲罰制]對於今回#471劇透
不過講開又講 [編號227062]
既判決
負評比正評多會落blocklist
如兩邊0票不落blocklist
今早12點截票

正評比次機會
負評block7佢

，我真心想，
Btw 狗嫂巴你睇下漫畫po

嚇鬼死我好彩咩都睇唔清就見度紅字

點解要我去睇

你一定要走去睇，我同你拗嘅野瞬間冇曬

哦
但我同你拗過啲乜

仲有無車長巴

上次討論呢

我靜係睇到韓肉都唔係好明今集講乜
而且啲作畫好撚亂
一畫混戰又睇唔到

係啊

突然間星期日唔想再追動畫

出面又成咋劇透post話爛尾又盛
可能我已經中左標題劇透屌佢老尾
有冇好心人可以講下係咪真係叫爛？

想知就打開無劇透

多謝巴打
你都幫左動畫黨好多次
至少聽落冇講到出面幾廿個post話肯定爛左呀又盛
再加上睇左個疑似劇透
又要諗係咪又係轉會漫畫黨去抵擋劇透
4月9號前真。deadline

會唔會係漫畫根本唔會做到結局
結局會直接留返動畫part two或者甚至劇場版先做

冇可能

Pin咗skip#471嗰劇透先
好彩好似淨係睇到個標題

啱，麻煩狗嫂巴

所以4月會仲癲
係人都開個po討論

我都想好似Historia巴打咁講堅持做動畫黨
但係4月10號朝早，我諗起都好淆呀
鋪天蓋地既全方位劇透
就講連登都實有無限條pk標題劇透

好心淡
我自己覺得同鐵血 一樣有啲爛

唔撚係掛
鐵血果個爛既級別我係睇到屌哂老母ga wor

閉關一兩個月 上連登宣接search純動畫黨 入po

呢個年代
除非你俾支那網禁
如果唔係閉關唔上網一日都好難
仲講一兩個月

唔上連登social media ja
我呢排都少上左呢類

容易得到既野就唔無咁大意義啦

開youtube你都死wor

認真
我都聞到鐵血陣味
睇埋139再下定論，反正都最後一集

無可能

動畫黨skip #339 #471

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

#66699 加藤惠

#117332 Toxicgoodboy

冇事

另一個冇劇透關於爛尾傳言

明白
我會諗起早兩集既大肚婆
唔知會唔會講返啦，最後機會

動畫黨唔知劇情最後點
但有d 魯魯修feel
個走向似又係身邊熟悉嘅人都當Eren 壞人
到最後發覺其實Eren先係真正救世界
希望Eren 最後唔好似魯魯修咁死咗去。。

除左唔上網 最終回 根本冇可能避到劇透，我係你地拿拿淋睇漫畫

想問而家動畫做到漫畫邊集？想完左今季睇漫畫

依家做到110
今季會做到116完

想快啲睇120-122嘅動畫

女王係我經手的

Thanks

我youtube無咩推介巨人既野如果有推介巨人野既 一早中哂劇透
你自己決定啦 我就等動畫

屌

咁我覺得有好少少嘅
但係當你好期待一套作品成為神作
結果出啲唔係好合理嘅結果
自然有落差

你岩

吓，仲有part2 ga仲以為16就同漫畫一齊完

仲諗住忍到出第16集先一次過睇哂

點會咁短呀
第16集先做到漫畫116話
漫畫總共有139話

係
所以完咗part1就要轉漫畫黨
如果唔係好難唔比人劇透

一個星期睇曬30集漫畫應該唔太難嘅

仲以為你已經醫返好個妄想症添
原來仲嚴重咗

仲有一日就可以起身睇新一集

我嘅心已經被作者傷害咗

出面已經有人標題透，你地睇路

一兩晚都睇完喇

漫畫黨入嚟推Post

Push

邊個
啲關鍵字濾到就盡量濾哂

good應該都擋到

蕉到用時方恨小
X.L
幸福的彼端 （刀劍痴線佬）
已經3個白卡佬
有漫畫po唔傾，係要開po標題透

印狗個po有人劇透呀

咪又係嗰個 幸福xxx
仲未block咩

係咪嗰個 幸福的彼端
佢一早喺block list，講咗好多次唔可以block漏

咪就係佢po張圖

仆街原來係我block漏咗
不過好彩啲漫畫圖啲人太似樣
分唔到啲人 淨係見到佢拎住啲野

翻去check多次，原來係佢

佢慣犯嚟，會周圍po漫畫圖
一早喺block list
唔可以block漏任何一個

分唔到就得啦
總之快啲完全封鎖
唔好懶

因為我好少追post所以就無block曬好崩潰

我分到啊！！！

屌佢老母死全家
睇正常po都比人劇透on99

叫連仔ban咗啦

呢個要將佢列入頭號通緝犯
完全Cls
現實應該唔係死咗老豆老母
就係有缺陷

動畫黨skip #339 #471

#567
呢邊嘅朋友，因[動畫POST]進擊的巨人 The Final Season(56) 艾倫冷親要着衫對於Mappa的紛爭已經消失，並有人提出合併，兩邊都投贊成票就合併，一正一反不合，雙反不合
支唔支持合返，明天晚上十二時多數決決定，兩邊都投贊成票就合併，一正一反不合，雙反不合，一和一正同樣延長一小時，一和一反不合，兩和同樣延長一小時，仍不決定直到非和結果出現為止
若爆1001，請不要再投票，交由下一位（10）的樓主點算，如此類推，貼上上次結果，同樣直至早上十二時決定，如此類推，與[動畫POST]進擊的巨人 The Final Season(56) 艾倫冷親要着衫合併，下一個po稱呼做【動漫黨入】進擊的巨人 The Final season（1）
正皮 合
負皮 唔合

若結果為合併，其中一個先爆1001開先

我都係啊，想死

而家咪幾好 始終呢到大部分都係動畫黨 隔離好多係漫畫黨
留返一片僅餘嘅綠洲俾動畫黨

事關係因為，所以先至提出合併，不過已經好快睇得出嗰趨勢，尊重你地嘅意見

做咩要合併
我覺得而家純動畫post 幾好
就算搶咗1001合併，最後咪有人開番真．純動畫post

兩po分家最主要原因在於mappa，
但因為現家重點已不在mappa，所以就有和平返、合併返同集中討論嘅可能，
不過都係睇民意係點，民意去合併，我相信真·純動畫po無人去，而且呢家八九成都合唔到

算啦 取消
應該合唔番

有咩不便，Sorry

有個臭閪喺fb成張圖po出黎

印度男不滿女兒交男友直接斬首 「拎頭顱上街」去自首

呢個post 都可以劇透

係咪印度嗰個
我都中咗

係

咩po都有可能 之前熊吉定惠惠去學術台都比人劇透

漫畫黨表示睇完138已經唔會想追動畫
睇埋139比自己一個交代就算

岩岩立到#471
好彩唔多識日文

踩到屎然後奶下係咪屎味
好彩食唔出屎味

頂

呢個月開始要開始潛水
潛到5月應該少d人講巨人

到星期一隔離就會變左圍屌邊frame畫得差
呢到就討論劇情

點都會睇埋part1，橫掂要等139出

sorry

碌咗兩頁都係你地屌緊劇透撚
諗住睇吓劇情討論

巴打唔好咁天真
起碼講幾年

咪係，爛咗就鞭足幾年，收得靚就吹足幾年

講埋個post名啊嘛

準備起身睇新一集

留名

LM
陣間果集嘅劇情喺我心中排第二
希望mappa做得好好體體

今集分鏡演出啲人馬都幾勁，應該冇事嘅

無中招

無中招就好

咁係時候戒上網

仲有10分鐘

就到

睇完要深呼吸
好似冇唞過氣

其實如果降低標準嘅話巨人就仍然唔錯，只係咁嘅神作deserve better囉

如果動漫黨想追番漫畫邊到開始好
之前聽話有少少係調左次序

今季開始係漫畫91話

動畫應該會做到116，但始終漫畫多啲細節

睇唔明
有冇人可以簡單整合下

究竟zeke想點
個反骨部下想點
義勇軍又係邊面
韓吉點解被人背叛
兵長果邊又出左咩事
艾撚究竟想傾啲咩

每一集都好迷

Cls 一開頭睇到好不安 未搞清楚啲時序 但係Yelena應該三年前登島之後就冇再同Zeke聯絡過 咁即係Zeke根本一早計劃左要將軍方高層變巨人 所以唔關憲兵團係咪垃圾事 只係為左俾耶格派接手鋪路搞個全新嘅艾迪亞帝國

咁睇法我又覺得Zeke係真心幫艾迪亞人復興 只不過計劃冇預軍隊高層 而係搞個新嘅帝國

希望耶格派大獲全勝
可以比艾撚發揮吓
咁難得恤咗個咁有型既頭

動畫黨要戰鬥

簡單講就係
莎夏男朋友知道咗假bitch殺咗莎夏
好嬲 將酒打落bitch到 不過法可幫佢頂咗
但都有少少流咗口入面
之後男朋友想比莎夏老豆親手報仇
但老豆左膠上身 原諒咗假bitch 話唔係佢既錯 係世界既錯
之後卡亞兜個大圈（笑死）過黎想報仇 但被米卡沙阻止咗

另外亦公開咗酒既真正意義
就係混咗zeke 既脊髓液
莎夏男朋友話係耶連娜私下叫佢優先比兵團既高官飲
義用兵係唔知咩事
呢到亦講咗 耶連娜同義勇兵係唔同目的
佢只係利用義勇兵 方便佢做野
佢目的同吉克一樣
至於咩目的 應該過兩集會講
所以依家法可同飲咗脊髓液無分別

另外 耶格派都知假酒既事

睇到好亂
明明獸巨唔係要幫佢地咩
做咩要偷偷地俾紅酒佢地飲
應該係想飲到咁上下，一次過變巨人屠城

艾倫應該知咩事
但係點解艾倫仲幫佢地

想知點解floch咁得耶格派信任
係咪之前會講？連假酒嘅事都知真係好mindfuck

亂係正常
因為仲未講到

動畫黨估
上一集韓吉咪講過殺咗總統之後
全部野都向zeke 嘅方向發展
所以應該仲有其他保險措施確保zeke 嘅plan 可以成功
我覺得紅酒就係其中一個保險
因為班軍方高層，尤其憲兵，係貪生怕死嘅人，唔係點會做憲兵
所以知佢地全部變哂hostage, 一唔聽話就變巨人，咁佢地就會support zeke 個plan
搞掂高層亦都可以avoid 內亂，even內戰
雖然我覺得zeke同 eren根本想鏟走佢地

同埋第一集咪zeke 要尻喊班友先變巨人
所以飲完仲未有事

可能關少少劇透事
想知先開黎睇

例牌
屌你老味快啲死啦假bitch

咁多嘢唔明不如自己睇多幾次啦

應該係同馬加特聯手戴巴借艾倫滅咗瑪萊高層一樣 艾倫借吉克骨髓液滅帕島高層 變革洗牌

究竟阿撚係幫邊個

AnimeChan條八婆今集會唔會睇到高潮
又辛苦了法仔

法仔係咪就死

屌唔好係搜尋功能搵巨人2個字,有標題劇透

學術台講清朝野都有劇透

屌又5分鐘就完左咁 艾撚會唔會太型好casual咁就行入黎坐係到

今集正到仆街
莎夏男友配音完全表達到所有感情
睇到入晒戲

有冇嚇親
我果個位嚇親
阿明同三笠慢幾秒先知道做咩事咁

我都LOAD左陣 點解就咁就入左黎坐,之後舉高埋隻手 再轉返去弗爺到先啊原來入左黎

之後會講
要等part2

上星期竟然估中左D酒落左骨髓液 但果時就係奇怪唔係飲左就會立刻變巨人咩原來係要尻叫, 咁點解打針又會立刻變?因為直接打多同快D?

Zeke+elena+少量義勇(個光頭仔同廚師(少少25))+耶格派+艾撚=一隊
義勇軍+調查兵團=一隊
憲兵+駐屯=一隊
Zeke計劃=？
艾撚計劃=？
暫時咁睇

CHAD EREN

KING FLOCH

賈碧都係到會唔會比艾撚霸氣嚇到出唔到聲 下下惡魔惡魔咁尻叫你而家試下嘈

ching上星期見你回個段野中哂,都唔知點應你
應左覺得自己好似reply劇透comment

你見到佢臨尾個樣驚到瀨屎

我唔知係劇透所以冇四重到

賈逼：「只有一個中國！！！」

脊髓液有王血 巨人液冇
利申 鳩估

巨人漫po睇到好頭痛
個個都千字文

變晒肥仔既原兇

簡單嚟講依家分咗兩派 耶格派同非耶格派
耶格派有艾倫吉克伊蕾娜弗洛克同調查兵團新兵，佢哋行緊一盤好大嘅棋
非耶格派就係104期同漢吉兵長仲有軍團高層，佢哋唔知耶格派想做咩
義勇軍就尷尬啲，本身係跟吉克伊蕾娜嗰邊，但似乎伊蕾娜隱瞞咗啲嘢，所以都係同104期嗰班一樣唔知頭唔知路
兵長嗰邊下集就知咩事，同今集好大關係

果段睇到喊左

照咁睇法仔遲啲可能會繼承某個巨人

冇錯⋯ 個配音好撚勁⋯ 成段個氣氛都好sad

仲有馬加特+皮克

無野繼承就要退場
估計吉克就快鳩叫發難

森林啲士兵唔知有冇飲紅酒
睇trailer估就應該有

早兩集

想睇法仔變女巨人

果堆就瑪萊
肯定係另一隊

兵長係唔係唔飲酒

頂今集太興奮差啲唔記得車巨班人已經潛入左

飲左應該都變唔到 佢阿卡曼

點解啊卡曼變唔到，佢唔係都有混艾族血咩

阿卡曼唔係混艾族血，係佢本身就係艾族
艾族 係種族
阿卡曼 係艾族入面其中一個氏族
依樣嘢要清楚翻

至於阿卡曼變到定變唔到到巨人依樣嘢就之後會講
你依家只要記得 第3季講過阿卡曼係唔受始祖控制，佢地喺艾族入面係特別啲 依點就得

兵長飲紅茶架

漫畫正好多

餐廳果到Eren界損隻手 我以為係知道車巨已經殺到黎 定係純粹要嚇人 好似宣戰果集咁佢可以控制幾時先變身 咁其實佢可以一直keep住界損隻手 咪隨時都可以即刻變身

同埋唔知佢而家係咪可以揀變進巨定戰錘 照計外型上應該有分別

我仲以為啊卡曼係外族因為動畫冇講

好動感 佢畫功比起一開始勁左好多

佢界損手應該係叫2人組唔好亂黎?

冇講過係外族

應該主要叫gabi 你見佢手都震埋

以為個老豆會掉轉把刀自殺
好似日本人咁話教到個女殺人太羞恥要一死以謝天華

日本人好似冇哩啲掛

老豆諗法算唔算太天真，我覺得要斬斷憎恨殺左佢係啱而家肥妹仔照憎佢，Gabi又唔會冇啦啦原諒佢地，其實冇變過

經歷過既人都咁做就唔係天真

係，兇鳩佢地

關佢鬼事，咁啱坐喺度

今集真係正能到起雞皮

Gabi呢一刻已經受到震撼教育

我覺得動畫好輕描淡寫，當初睇漫畫震撼好多，亦係我最鍾意嘅一場

咪就係唔關佢事叫佢咪撚嘈囉

kaya插gabi個幕係漫畫好啲
原本期待動畫會用jump scare表現

其實係因為你睇咗漫畫，已經知道咩事
所以一定冇當初第一次睇咁震撼

依幕係跑出嚟嗰吓怪怪地
漫畫係無啦啦出現喺後面

其實一開始三笠同阿明阻止卡亞殺賈碧
睇到嬲嬲地
會唔會太大愛

都正常嘅,佢地想殺賈碧係船就殺左啦, 啊明應該想同佢地傾但未有時間

佢仲細
阻止廚房佬呢下就真係大愛喇

佢分鏡都冇跟足漫畫，啲視覺勁奇怪
漫畫個畫面角度望上去niccolo同kaya狠好撚多唔好盲撐，我亦都冇踩，只係覺得佢可以做得更好

佢邊有影響力
係叫緊阿明同三笠唔好輕舉妄動

我只係講出有咁嘅可能性
你邊度見到我盲撐睇吓我下個cm

Gabi個樣嚇到瀨屎

嗯咁個可能性係0

法仔終於要繼承巨人
當第一集播見ed 成首都係佢知佢好重戲份
估佢實贏gabi 繼承巨人
但而家入咗島估唔到繼承邊個

btw 想問始祖巨人之力係咪可以控制除九大巨人外所有巨人？
唔太記得

係咪會食艾撚啊

法仔食門巨未

艾倫應該唔會咁易死，要死都應該死係mikasa 手上

金髮細路女知佢哋係雷瑪人完全接納，知道係殺佢家姐嘅兇手就想一嘢斬落去
父母究極大愛包容
仔仔又幫自己擋左一野爆樽
碧女心態開始爆炸

今集嘅 "雷瑪人"仲要企左係莎夏果邊, 然後比一班艾爾迪亞人救返

我都覺得有可能
佢第1集開頭戰場岩岩醒果陣講D野
明顯記憶都唔係佢黎...
而且第3季梟傳進巨比Eren老豆果陣講救救呀卡曼同艾爾敏
果陣梟都唔知呢2個邊個黎
應該係因為繼承左巨人有左記憶共享，共享埋未來既記憶
如果係咁的話，應該法仔後面真係食左eren? or 唔知點解進巨可以割出黎比人? 好似以前始祖咁將自己分成9個巨人能力?

跟你一齊打錯左

有諗過法仔會做進巨, 記唔記得第一季第一集艾倫未食進巨前,已經閃緊D畫面

我就係咁諗
兩個人好似

仲有想問一問D野
係咪只有9大巨人先可以保存自己記憶、理性同變番人?
因為9大巨人其中之一係超巨型巨人
FF緊 可唔可以全艾爾迪亞人將牆D超巨型巨人食左

仲有9大巨人唔係獨特既咩
點解可以有咁鬼多超巨型巨人係牆入面

希絲特莉亞老豆係咁以奶一啖都變到大過超大型巨人

阿卡曼唔會變巨人,好似本身已經係人型既巨人黎,唔記得係邊度睇過

其實主角團成班人都在場聽到世界各地嘅人準備滅佢地島
點解仲咁氣定神閑傾嚟傾去諗唔到其他方法又要阻住艾撚

sorry
呢個情報應該唔太影響劇情既
好似剩係提過下就無左件事了

左膠,自己比人強姦都唔係D黑人問題係我地著太性感

未講的
應該下集講

... 所以樓上係劇透黎?

我都唔知

有人問又無人hide
我又唔記得左幾時邊度睇過，就直接答左

都算係嘅
不過唔係咩大事嚟

係呀但唔影響觀感嘅話就算啦
呢個資訊本來係下集四人對話裡面

我都唔記得左邊個講過 印象中好似係第六集D人話本身應該會講啊卡曼係咩但CUT左

漫畫黨當年追到呢part 時都表示好混亂，每個月睇左就算

動畫黨就好似104咁
而家唔知發生緊咩事

平心而論，漫畫喱一段個張力係做得好好多

都係果句啦,因為你睇過漫畫

動畫用返喱個分鏡既話效果都會唔同
上一個畫面係close up 假b，下一秒卡亞突然出現係後面。個感覺又唔同

漫畫你不恨我嗎這句已經轉了第二個分鏡
動畫一次過講出來所以要特登畫卡亞跑出黎
直接用漫畫閃出黎更有感覺

牆入面嗰啲唔算係超巨
超巨識爆炸

果堆應該只係大隻 d 嘅無腦巨人

我動畫黨都覺得漫畫個畫面好啲， 原因係三笠漫畫入面一手抱住假b 個頭 一手阻止卡亞，有抱住假b頭呢下動作好似會更震撼到假b內心

今集張力好癲，聲優、音樂都好正
中間睇到有啲窒息要唞唞

艾倫係咁學d mk妹介手要脅

捉d牆巨出黎割左d巨人肉食 免費蛋白質來源 解決糧食危機

其實ZEKE真係想復興艾爾迪亞，點解當初唔直接投誠搵艾倫發動地嗚?依家睇番團長成班死得好無謂

因為佢痴撚咗線

漫畫卡亞瘦咁多
動畫變咗email

艾主席真係好型，點解呀

瑪莉亞奪回作戰之前吉克同班戰士已經殺咗咁多人
你話投誠啫 邊個信你啊
仲要用到艾倫 艾倫嗰陣係重點關注對象同王牌 點知你係咪想殺咗艾倫

今集卡亞嗌到聲沙力竭我都眼濕濕

呢集真係睇到想喊,嗰種交錯既情感

nicolo kaya2個聲優今集仲超水準過佐倉花江
真係聽到都覺得佢地好嬲好嬲
要殺佢老母

都話左好壯

睇咗漫畫都覺得呢段動畫做得超好 配音都一流

今集睇到好愁 睇怕之後會更加sad

我記得S3 Zeke講”要為呢段被詛咒嘅歷史劃上休止符” 所以我有個假設係Zeke想殺晒所以Ymir子民 咁個世界就冇晒巨人 不過而家Eren同Zeke合作 所以我先諗佢係真心去幫艾迪亞人

而當時佢又同Eren講佢俾爸爸洗左腦 一定會返黎救佢 咁我估Zeke係打輸左之後先開始新嘅計劃 搞復權派 所以Zeke本身點諗仲係一個迷 可能Zeke一直都係鬼 亦都可能係打輸之後先變鬼 好難講 我都諗到一頭霧水

不過暫時有個好重要嘅問題就係咩先係勝利 好似S3 Eren問係咪殺晒對面海嘅人就有自由 咁就勝利? 復興艾迪亞係咪等於復興帕島 定係斬掉重練 由耶格派控制返帕島 阻頭阻勢嘅艾迪亞人照樣要死 咁樣去成為新帝國?

其實艾迪亞人一日有巨人之力 一日都會係世界嘅公敵 咁只有殺晒世界上嘅所有人 先會有屬於艾迪亞人嘅和平 但係到時可能又會好似Willy所講 艾迪亞人為左爭奪權力而內鬥 咁其實永遠都唔會有好嘅未來 點先算係復興艾迪亞本身都有好多討論空間 而Zeke心目中嘅復興艾迪亞係點都係一個迷

分鏡跟足漫畫嘅話，啲人又會話佢懶

而家睇動畫會覺得島民好慘想打爆全世界
但俾著係現實而你又唔係島民既話
相信冇幾多人會唔支持滅佢地族

floch剩係perfect game個場死剩佢一個+第一個帶頭既耶格派信徒已經夠料做大佬啦

但依家個情況咪仲更加唔信

係現實世界有一個族可以隨時變巨人食尻你都咪話唔驚

出場個陣調查兵團飛好遠先到應該得艾撚一個聽到？

同埋超巨高過牆入面堆巨人

會唔會本身進巨選左佢
佢同艾撚出場果陣都發過奇怪既夢
但睇落又唔覺得艾撚會死..薛克都未死...

我睇REACTION見好多人都因為睇字幕冇發現艾倫行左入黎

唔係
牆巨都係60m，不過10m埋咗入地下

下集先有反面睇

成日覺得巨人就係放大版喪屍
除咗冇咁樣衰，其他一撚樣
打不死，仲要周圍食人，破壞力仲勁啲
你點知佢幾時會失控變身

法仔應該係獸巨 因為ed 有佢同啲鳥
法仔遲啲可能試飛，做轟炸機

有翼既巨人

呢一集真係好精彩...個氣氛營造正到
可能我一開始就係睇動畫 睇番上面巴打po既漫畫都係覺得動畫比漫畫正好多比較黎無意思

floch笑下真係心都寒埋

動畫post永遠有班漫畫黨呢樣果樣

MONKE MAN

漫畫黨: manga still sounds better than anime

最仆街都係馬雷搞搞震用weaponize艾人玩爛個世界秩序姐 殺哂全艾族無哂巨人呢種戰爭工具又點 馬雷嘅帝國主義一路存在咪又係轉去研發化學武器 導彈 核彈入侵他國
呢一百年間比馬雷用巨人滅國嘅國家見到馬雷失去巨人靠山 咪復國對報復返馬雷 仇恨循環都係無變 到頭來殺哂艾人都係無改變到人類內鬥

到返轉艾撚方其實都無需要殺哂對面海 佢可以拉一派打一派避免同哂全世界打 例如佢只要滅左馬雷 其他被馬雷侵佔嘅國家被解放後已經可以做帕島盟友 只少有希國 中東做強大盟友 其他國家見到馬雷被踩平相信都會被震懾左唔會再想打

Perfect game 係佢咁啱無死啫
我就係想知點解佢咁確信艾撚
呢幾年應該有野未講

睇完下集睇唔睇得 我未禁開黎睇

我諗諗下其實動畫應該講咗
同埋都唔係啲咩重要野
你可以開黎睇

卡亞同尼柯洛個到做得幾有張力

入口即溶，化成一縷青煙

呢年防疫防到精神衰弱
一聽到成堆酒入面有馬騮脊髓液
就諗如果馬騮中咗武肺，就有條跨國傳播鍊

btw
要復興艾族
必須將腐敗軍政府連根拔起
啱㗎啦，留住啲食古不化向唔到前行
憲兵班廢老由s1已經係敵人啦
對敵人仁慈即係對自己殘忍
睇下Kaya

我之前俾啲YouTube channel劇透左兵長下場
加埋今集啲劇情
我好似已經知道兵長下集既走向

我都好奇其他民族點睇瑪萊 根據Willy嘅講法 Ymir子民靠巨人之力橫害霸道 殘殺左好多民族 而瑪萊人就係打敗艾迪亞人 拯救世界嘅英雄 但係瑪萊攞到巨人之力係用返係戰爭 咁咪等於勇者鬥惡龍 勇者最後成為惡龍嘅故事

瑪萊就係新惡龍 其他民族都意識到就開始研發可以殺巨人嘅武器 所以你講拉一派打一派個point好好 復興艾迪亞人一係殺晒所有其民族 一係試下靠擊敗惡龍(瑪萊) 然後用時間證明艾迪亞人唔會變惡龍 甚至幫返其他民族 (打贏仗之後就真係有機會俾Armin去”傾”)

所以關鍵係爭取時間發展軍事力量 如果唔係巨人之力遲早會被淘汰 到時好容易就會好似中東聯合軍咁 俾瑪萊收皮

想問個廚師其實係咩人？
佢係莎夏特攻前已經識佢但又瑪雷人 仲要係係第一批去島的船上
咁啫係義勇兵？ 但義勇唔係比人拉晒咩

船隊廚師
煮野畀船員食

純正瑪萊士兵 非義勇兵
同yelena同船到帕島 同其他瑪萊兵投降做左俘虜

俘虜但可以咁他調咁整野食？

有錯嘅請指證
第三季大戰完之後隔左一年 瑪萊派左探險船去帕島 個廚師Nicolo係第一批戰俘 但係佢煮野食好叻 所以Yelena(應該係義勇兵嘅第二頭目)叫佢煮海鮮 而Sasha又好鍾意食 最後感化左Nicolo 三年之後先係反攻瑪萊 再到最新果集

所以Nicolo咁激動就係Sasha本身令佢發覺艾迪亞人唔係惡魔 場戰爭係好on9 同埋令佢忘記咗仇恨 而佢一直都唔係義勇兵 而家都只係廚師

多數馬雷俘虜自願被困都唔想同惡魔交流

唔知會唔會變顎巨人

廚房佬嗰度睇到想喊

唔好攞精神病人同艾主席比

話時話佢哋唔係想學艾倫+調查兵團潛入集中營咁玩突襲呀嘛

斷估艾人突襲唔會唔提高警戒掛

應該冇人估到佢地會咁簡單潛入到

只係覺得卡亞背刺賈碧個構圖有FEEL啲,
但動畫出來個效果都係完勝

個島啲防衛咁差真係比人一打就爆
冇地鳴真係67

我初初都估到D酒有料,應該係巨人藥
不過一路睇一路鳩估廚師會害Sasha一家人變晒巨人, 同埋有幕廚師倒酒落鑊 好彩最後冇咁虐心

反而睇到依家再睇返PV樹林果幕, 其實劇透太多

op無劇透先正確,mappa世一

第3季梟果陣已經係有巨人之力
而法仔呢一刻應該未有巨人之力 理論上2者有分別

依照第3季梟咁睇 進巨係臨死前係會睇到將來既部份事情？

PV劇透到癲
去到前幾集 尼可洛拎住支紅酒做ending個晝面 +埋PV畫面見到有無垢巨人係柏島已經預示到個發展

我都係睇PV先估到,

原來MAPPA前排重有套動畫做緊，下個月喺Netflix上
咁計即係MAPPA長期keep住三開咁濟

仲有佐賀第2季

可能係flash back

我諗我應該知喇
發動地嗚就係靠呢班人

車巨版開戰宣言

艾倫,你坐啊

艾撚驚佢個閪有牙咩

三笠：

兵長figure

大分日田市再次新設進巨角色銅像
今次到兵短

講劇透真係唔夠EVA D 仆街黎
巨人初期都多劇透撚，但個list 而家咁耐都冇咩點多好多人
eva 出面d post名 個撚個都劇透
唔係生於eva 嘅時代冇睇開所以劇透咗冇所謂
但想睇d 人咪慘，香港未上映就知道哂劇情
同睇avenger 3 未睇就知ironman 已死一樣

時事台又一個嚴重劇透post
漫畫黨睇路

法國十三歲伊斯蘭女學生冤枉教師侮辱先知致斬首

本身睇咩都係動畫黨，但見人話漫畫開始爛尾又有啲在意，唔係幾信
有冇人可以唔劇透咁講點爛法？係變到唔合理定純粹唔啱讀者心水？

睇左咁耐其實都唔係好明艾倫想點
我認我蠢

又黎

就好似當初未知牆外真相係點咁，觀眾一直被蒙在鼓裡

因為未講，所以唔明係正常
你當今季嘅艾倫就好似前3季嘅地下室咁就得
part2先會講

可能唔係心目中想要既結局同好似好多野未解 不過我覺得未算爛 都係睇個人 請安心觀看

之前有個post咩印度男殺女朋友定咩又係有劇透

好難唔劇透咁話你知

個人就覺得未至於爛
重點係得翻一話，依點緊要好多
因係佢比人個感覺係仲有好多嘢未解，但得翻一話，啱啱又宣布咗唔會加頁
唔知得翻45頁可以點收尾

不過我都廢事諗咁多，靜靜地等下個月睇吓創哥會比啲咩我地仲好

兩樣都有D, 有d位唔多合理其一,
其二分左兩大派想bbq / bad ending 結局,
仲有兩大黨派fans 艾倫+米卡莎 / 艾倫+女王,
無可能滿足到全部人願望

咪嗰個 幸福的彼端
好似比人ban咗啦

因劇透進擊的巨人俾人ban咗嘅會員

果d傻鳩attention seeker 我都完全封鎖哂 雖然我都無睇eva
連仔淨係改標題咁溫和根本對付唔到班撚樣

我估應該係佢有d其他人唔知既資訊 又唔可以講出黎/講出黎都無用
所以先變到咁激進無情 好似re:0男主咁

我feel到黎緊最終話劇透撚人數會大幅增加

係咪1:1
拍埋去高一個頭好可愛

動畫黨根本無得避
一兩日都算 但第二季唔知要等幾耐
一畀人透左 就算即轉做漫畫黨都補唔番
冒極大風險為咗少少樂趣

137以為爛
138好正
唔知139會點兜

142cm另加台座, 比設定上嘅160 矮啲
有銅像同學生妹嘅合照

一個月後漫畫大結局時可以斷定網

之前第三季已經比人劇透過團長同阿爾敏死 最後團長救唔番
唯有望mappa快d出最多我買blue ray

希望3月28會公佈part2檔期

求下mappa快d

突然諗起一樣野
之前講話馬萊唔知吉克有皇血
今集講到馬萊成日利用吉克控制巨人既能力去入侵其他國家
馬萊都仲未估到佢係皇血/無懷疑?

點估到佢忠心做咗十二年(除咗牆內戰失敗以外)
先嚟叛變
而且馬萊軍高層係一班會推4個細路去攻打帕島嘅智障

唔係獸巨既能力黎嫁咩

知佢係皇血應該搵左佢配種唔係馬萊囉始祖都無用

佢講咩透過通道連接去坐標我估係皇血能力..之前講到上屆獸巨好廢咁

前排睇番第一季 發覺打女巨人果陣艾倫變身果個bgm真係好正

為左進擊的巨人唔上連登

唔只連登，係要少上網
到時成個網絡都會講

本身都少上左
為左留番第一印象比進巨動畫無計

琴日搭車都聽到人講138好彩睇左

又唔會嘅，通常係新番post 留完名就去inbox 入post
唔會去動漫台

你以為得動漫台有劇透 我之前學術台都比人劇透,有位巴打財經台都比人透

學術台唔知
但財經台so far 我日日睇美股討論區冇劇透
不過果道好中意一跌就滅世滅世咁叫
滅世棍呀諸如此類，不過呢個term 唔知關唔關巨人事

棍係乜撚

燒山都有睇進巨

蕭若元：人們對《進擊的巨人》評價非常之高 評分很高

molamola個結局

個post入面有劇透

啱啱入去果時未有
要pin了

你都預左哩啲po實有架啦

今次mola

完...

未睇過嘅人應該都比佢劇透晒

我指燒山條片

漫畫只係得返一集，燒山咁都唔肯放過

入面#68劇透
仲要係覆個動畫黨

蕭若元：人們對《進擊的巨人》評價非常之高 評分很高

會唔會比佢燈到爛尾btw呢啲post一定有劇透建議唔到入去

如果佢預測係爛尾既話就無問題

動畫黨會會比佢劇透?

可能佢燈完負負變正

佢話艾島係日本 我都無諗過

但其實真心好多國家都可以代入做艾島/瑪雷
港/中 中/日 日/歐美 德/歐洲

只要你係被迫壓 都可以自己咁代入

岩岩睇再見席納之牆 第一部份
到底第幾季既ova黎
有d第四季先出現既劇情

講唔到又唔影響既劇情既野咪可以出ova

直播今晚幾點？

2300

開波

動畫黨skip #339 #471

以下post有劇透
緣之空出第二季咁大件事冇人講？

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

#66699 加藤惠

#117332 Toxicgoodboy

天佑日本

所以今個星期係咪冇

未知幾時會有，未定
總之今晚冇

點解你咁多負皮

會唔會今個禮拜冇得睇

Nhk話最快聽朝會有消息

如果檔期容許就應該會delay既

會唔會好似小圓當年咁

屌你呀燒山咁都燈到

好過燈漫畫結局

佢知巨人係人變成未？

知咗好奈 仲要知有牆外嘅世界
懷疑佢知漫畫劇情...

其實有男仔主動話要摸手仔
我係接受唔到😳

今晚例牌等新一集
原來延期

諗住而家睇原來地震 震度唔強應該ok

震度5都冇,家常便飯,
全日本屌鳩nhk

細到冇咩新聞 好似我地3號波咁

日本人diu9 nhk，香港人diu9 燒山

難得今集作畫咁靚,冇人夠膽屌mappa
nhk竟然阻住哂
俾mappa威返次好唔好

我見鬼佬係屌尻艾倫

nhk傷害觀眾,報復社會

鬼佬左膠多
同埋仲有希特拉呢啲歷史包袱

俾觀眾體驗下巨人世界既地鳴

果D應該係玩膠 見到地震就話關艾倫事

4DX日本限定

get到啦，原來係呢個意思
我以為係話animaechan嗰種

蕭生收收聲得唔得

太遲啦

都係唔過隔離post 住， 咁快討論劇情

如果要等日本播埋
姐係要等下個禮拜？

冇cut版熟肉?

有機會今個星期搵日播返,都係差幾分鐘未播

呢個應該全世界都未有， 啲人應該睇左生肉

冇CUT生肉版有冇,好想睇

如果我係電視睇到咁真係會火起

見到都扯火

唔好阻到下集啊
下集仲正

屌諗住佢講2分鐘,點知loop成廿分鐘,最後仲停播埋

其實佢都係係咁loop同一段野
做咩唔等巨人完左先播，都係差幾分鐘姐

呢種程度地震,如果唔係燒山燈,無可能會停播

咪係，差幾分鐘姐播埋佢唔得咩

#915 劇透

#915劇透

#915 劇透

屎巴pin

今日係咪唔播㗎啦

#915重大劇透

得返四集夠唔夠架
好似好多野講

動畫黨skip #339 #471 #915

以下post有劇透
緣之空出第二季咁大件事冇人講？

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

#66699 加藤惠

#117332 Toxicgoodboy

#144996 Ronaldo119

同問

望梅止渴 Zeke Vs Levi 部分剪輯

如果等全集的人唔好睇

唔該屎巴,好快手

差個幾分鐘播埋佢咪唔洗延期

Sorry 見到final就入咗嚟
冇留意原來係漫畫

淨係會做到漫畫116
之後嗰啲就等佢宣布part2

下即係又要等
好驚等好耐

你自己report自己個cm等連仔del

今日viu tv冇嘅

冇
要等nhk嗰邊公佈幾時會播翻依集
等日本播完之後海外先會有official全集熟肉

依家有生肉睇但都只係做到19分鐘
全世界都未有完整版

尋晚日本地震，播到臨尾NHK轉咗去播特別新聞

頭19分鐘出左英文熟肉

兵長

Thx

Done 等連仔做嘢

真.地鳴

屌 冇得睇

915條友仆街到

你咁老定啊

社會巴，又見到你啦

明顯特登
整啲
係度扮加密加錯

屌你915

等唔切viu去左睇英文字幕版 不過都係等佢出埋完整版先討論戲情 講住小小先

係 仆街嚟

哇好彩遊緊魂冇認真睇到915 D字姐

仆街諗住睇下佢透啲乜野咁巴閉
估唔到係漫畫最新嗰集
利伸唔記得咗已經出咗三月號未睇

仆街到漫畫黨都比佢透埋

原來動畫漫畫同時完係咁解 打算將動畫part 1 16集同139話一齊完呀

星期一冇巨人睇 世界末日啦

今日仲突登早左起身諗住一路食早餐一路睇

點解嘅

日本4DX 地鳴

日本地震播播下CUT左

唔怕啦你有睇漫畫

你睇咗最新未

中咗漫畫劇透先去睇返最新嗰期
不過算啦劇透呢啲已經睇化曬

屌你老母條撚屌實有心劇透
扮咩
下次pin list 可唔可以前面加[0315更新]
比人知個list 更新日期，有更新click 入去先

我見依家周街都有頭19分鐘但係冇字幕
大家去邊個網睇漫畫
我等唔切啦

同時完應該係都市傳說黎
好似無話過會同時完

建議今集真係要等動畫，唔好睇漫畫住
都等咗咁耐，唔爭在等埋佢

碌上啲有頭19分鐘英文字幕

星期一無巨人睇人生仲有咩意義

得番幾分鐘都唔播埋佢
仲要個地震得4點幾級
星期一冇得睇巨人真係燥到仆街

咁幾時先有得睇

琴晚仲要係咁loop同一段新聞
等到差唔多12點先知原來唔會繼續播
晒我時間

睇巴哈講最大機會推遲一個禮拜
電視台行程好緊密 冇位比佢播番
真係屌佢老母

有位比佢地LOOP新聞冇位播返巨人

唉就係差嗰幾分鐘擺上網一齊睇啦

真

係咪測試緊地嗚?

冇第一次秒咁好睇

最尾個下直落咁都唔中兵長好似有啲勉強

有未啊NHK又話今日公布

原來你都轉埋漫畫黨

睇住咒術頂住癮先

屌諗住收工睇
點知睇fb見到有人講真地嗚先知今集又停

【「進撃の巨人」の放送変更につきまして】
地震報道で中断した「暴悪」は22(月)午前0:10からの放送が決まりました。
「唯一の救い」は「暴悪」に続いて同日午前0:34より放送いたします。

#shingeki
総合 22(月)※日曜深夜
午前0:10「暴悪」
午前0:34「唯一の救い」

我屌你老母下星期先播

不過正面D諗2話連續都OK

補返LINK

依兩集連埋一齊播都幾好

睇黎要下個星期先睇到POST

今集動畫係漫畫嘅112集p.18-p46 同113集p.1-p37
有興趣就開住漫畫睇生肉

一開始咗睇就唔會忍到唔睇埋落去
唔建議咁做

真我好似都係開戰宣戰嗰陣忍唔到睇咗漫畫, 之後就直落13x

其實幾爽連睇兩集

今次真係世界末日
冇得睇巨人

知唔知下集幾時先有？